10魚生樣本藏寄生蟲 生吃鯇魚隨時中招

新聞都講咪食魚生啦！

測到有蟲唔講邊間